返到屋企樓下，一班廢老大辯論

廢老A:通過左又點姐，d人無事搵事黎搞
廢老B:股市樓市動盪呀，你無睇到d信息咩？

長輩圖堅有用，多謝文宣手足！